[全球免費直播] 港超聯 - 17:30 - 東方 vs 大埔

東方 vs 大埔
時間: 17:30
地點: 香港大球場

live:

支持 東方
支持 大埔

東方:

東方龍獅今季走勢不俗，各項賽事未嘗一敗，今日面對上季「2哥」和富大埔，對手雖有後防大將艾華度停賽，惟主教練陳婉婷坦承優勢不大：「對手少咗艾華度點計都係好事，但佢哋兵源充足，杜度大可退後一格打中堅。但我相信佢哋會『擺大個頭』，哈利、勞高及伊高沙托尼一齊用，所以我哋喺防守一對一、同應付高空波方面都要小心啲。」

牛丸讚菁英盃收練兵之效
東方龍獅於上場賽和富力R&F的菁英盃，派遣多位今季較少上陣的球員出場，「牛丸」大讚他們表現為日後調兵遣將提供更多選擇：「一班少上陣嘅球員由開季到依家表現同態度都好好，上場終於畀到機會佢哋，而佢哋亦把握到。我覺得佢哋證明自己有能力之餘，亦話到畀球會知有唔同嘅選擇。」

大埔:

艾華度停賽堅Sir望減輕影響
大埔主教練李志堅表示，球隊下半季要應付亞協戰線下，上仗出戰菁英盃的分組賽賽制，讓球隊多了試陣及輪換空間︰「嚟緊要踢亞協嘅時候，會連續兩個禮拜1周3賽，當中包括菁英盃賽事，到時要有取捨。」對於今仗有中堅艾華度停賽，「堅Sir」則希望不會對防守構成太大問題︰「作為防守主力，佢停賽對隊波實有影響，好在東方喺高波方面壓力唔算太多。其實今個星期都有好幾支前列球隊互撼，相信踢完今輪賽事後，聯賽形勢會更加明朗，所以大家都會好認真對待今場波。」

評述: 陳志康、邢安邦、大頭

會員, 東方fanpage都會有免費直播

撑帥

【東方場刊】Vol.4 - 井川𧙗輔

東方+2gc

打柒MMA埔
上番榜首

大埔個admin好唔鐘意太子威?

東方正選

葉鴻輝
鄭璟昊 井川祐輔 基頓 黃梓浩
迪高 梁振邦
艾華頓 林嘉緯 徐德帥
洛迪古斯

大埔正選

曾文輝
馮慶燁 杜度 梁冠聰
李家豪 陳肇鈞 黃威 翟廷峯
勞高 哈利 伊高沙托尼

勞高 哈利 伊高沙托尼

最攻

又無小明

無大廚唔算最攻

雙方後備球員

東方
廖富源 [GK], 劉浩霖, 笠臣, 曾至孝, 李康廉, 姚浩明, 茹子楠

大埔
李瀚灝 [GK], 李嘉耀, 楊賜麟, 大衛拉菲爾, 唐道碧, 基藍馬, 鍾偉強

笑唐道碧個抽水怪去左邊

好穩陣，大埔難踢

睇排面似入球show

分分鐘北上, 都無欲無求, 亞冠又踢過

東方又賣港
畜力又賣港
真係支持唔落

456

裁判員 : 陸建燊
助理裁判員1 : 羅銘亮
助理裁判員2 : 林迺基
後備裁判員 : 梁仲賢

大埔幫幫手 南區唔得了

遠征埔頭，挑戰不敗金身。
力爭上游，行動代替說話，噓！噓！噓！

大廚又後備都無

可能1月北上呢

東方攻擊線：kiki do you love me

金井 井川祐輔 基頓

和理文已經玩完

點解基藍馬冇份, 3中堅都冇佢份

av堅唔sick ball

東方賣港
畜力直頭唔係港

有迪高加持

Live:

大頭從善如流

求吓連登仔今場撐一次禾埔得唔得

白色底衫個後生仔 咁細個去做教練

含淚支持佛山隊

點解唔唱國歌

Ok

列斯奧一條友係度睇波

個版面柒到

大埔似433

東方班友唔識走位架喎

大頭

講緊邊個？

金警號

大球場啲草幾好 都算深 食晒對boot

帥

卓耀國 正在和你一同觀看。

咁早起身

大頭唔出聲，睇得好舒服

冇大頭冇料爆

左腳C朗

外援定法老

大頭：東方物色緊新中堅

igor當金井係狗咁撚

法佬得東方比得起人工

基頓真係好撚廢 真心唔明點可以香港留到七年入藉

夠黑夠大

梗係外援
靠又負就死得

基頓唔係黑人

甩con

跌con

Igor

好似無講
不過接住荷西安祖大傷講，正路估外援啩

仲慢慢行入去

你老味帶Con嗰啲就放喺後備席啦

半場落山配

咁樣拎黃牌

中國輝又企出去撲, 爭d笠死

迪高真係成隻癲狗咁 不過港隊係需要呢啲

大佬yc

繼續論大佬既最佳位置(10分)

梁大佬

東方都幾多罰球專家

係死球處理者咋

阿井被撚

大埔好勁呀

迪高打亞冠果陣出到去咪又係死狗一雙

笠臣連續4季葡甲主力, 黎到港超都被投閑置散, 港超掘起了

Igor撚狗咁撚

屯門街市賣菜

今日大埔真係唔錯
果然係地區波

起碼打交果陣可以屌爆人老母先

好好睇呀三叉戟，如果亞協咁註就好

1分

兩隊都MMA

今晚英超大戰評述

2.25 3.25 2.87

佢真係講得幾好

但係中堅有d出事, 簽法老岩岩好

以攻代守 亞恊 夠做啦

基藍馬

9沖is ready for 亞協

陳年豬油膏

要做晚市

作客唔到
要睇住個場

岩喎
作客要個作客廚師

亞恊打週中 唔怕啦 週末晚市至多人姐

鳩沖係仲傷緊定點

難以置信今場又連後備都冇

可以順手開拓海外市場
北韓，蒙古分店

名都諗埋
WhySoSerious

勞高打rugby

no goal呢下good

少爺

葉文輝

屌你牙邦咩葉文輝

p chan

I believe........

少爺撚鳩傻邦

I believe～誰亦有動過真心～

兩代南華16號對決

GW is watching?

撚狗咁撚

屌你老母大頭睇慢鏡有咩問題？
定係唔想見到你老友傻邦比少爺撚？

大頭連慢鏡都唔比睇

下？

比大頭搞到愈黎愈低質

去過巴西學法果然唔同啲

撚你咪撚你

你咁樣冇意思架喎

屌你老母陸建sun

陸畜又開始鳩吹

乜撚野呀 入左場啦 又掟過

球證

cap 個gif 出嚟擺上facebook

下年決賽周少爺代傻邦

垃圾球證

大頭係咪想講不知所謂

真係不⋯冇得頂呀

球證盲左？

基鈍咁都唔洗黃

正常都.... (屌佢老母架啦 )

本身哈利都有愛嘅喇

哈利有愛係咪punchline 嚟

哈利有愛

大頭瘋狂唉

係愛啊，哈利

垃王踢返右邊把啦

其實少爺頂大哥個位幾fit

悶波

佢都係要操多少少肌先好打中場中

東方咁廢
睇黎今季都冇人可以擋到蓄力

失撚左蹤咁

睇東方班友打氣覺得好撚搞笑

佢打前d會好d

今日其實係mma對決

帥哥好似冇晒氣咁

小左個數字人

屌你東方最大問題 就係冇人走位 大家拎到波都係向着前面鳩斬

廢中廢老打氣團唔好咁大期望

好悶

基頓咁都交失

右路放題

牙邦學晒大頭9up

有腳法可以殺出重圍，旨意樂仔就唔太樂觀

Igor又撚呀井

話過就過到金井

其實中小學多d

少爺帶緊波上去果陣都冇人follow

閪波 正閪波

拉衫冇牌

艾華頓今日幾差下

明買明賣都照被人過，真係廢到

好慘呀 仲有半場要捱

大埔爭氣啦

好多don't child

陸狗爭氣啦

個東方細路唔識扯旗

大埔啲波幾爽

比kidchild仲要細啲

健身？

亞協咁擺都ok

屌佢老母亂鳩咁吹

伊高真係好撚勁

場波好悶...

腦屍

大埔如果請到鬼佬教

一定有更高成就

同意。。。堅sir

少追大埔 鍾偉強平時多唔多正選？歐沖點解冇得出？

笠臣in

強仔呢排多

very good

歐沖轉左行

星期日有晚市行唔開

大頭：呢個旁證應該唔識踢波

又on9

主球證都唔識啦，佢可以唔吹嘛

左腳勁射

帥軟射

俾波robson啦好心

又負咁都冇牌

一腳來自禁區外既「軟」射

咁都冇牌

有笠臣都唔用係咩玩法

Av先係大佬

食屎啦帥

乜撚野招手

換走帥啦, 俾粒波佢係bench慢慢踼

1個垃王, 1個帥

基 鈍＋井村冇失波

帥直接掉出界

親子廚房

係咪有featuring 歐沖

屌你趁和仔唔喺度就串和哥

旁述真係垃圾中既垃圾

喺度就淨係夠膽附和

下半場睇到訓著左
旁述都講到冇野好講

海景好睇好多

呢段係好笑既

個個都死去, 望下人俾波啦

下半場好閪

兩邊鬥斷欖

東方有機會了

笠臣有冇掂過波？

反帥黨

換走AV 啦

冇乜

mma

想訓覺

埸波好職業但旁述令埸波好業餘

換勞高啦

全盛時期既宜家華係咩質素 而家真係好廢

睇到訓著
醒番都係0:0

垃圾

公正球

陸畜牲做乜撚野

WTF????????

劉浩龍出黎唱思覺失調

j1正選

笑死人咩球證

埸波好職業但球證令埸波好業餘

直線左咁多嘅

港超球證呀唉

陸畜個淆底樣

令到川崎咁多年都冇冠

大頭:MOM 球證

吹完先望旁證

唉～

睇左咁多年波 終於見識到球證吹錯判返公正球

香港球證得啖笑

好彩唔係吹傑志

梁冠聰放d直線比保特走都唔會走到

杜度

做物9

是咪學外國啲旁證用電旗，跟手唔小心噤錯訊號比球證

邊有咁先進

香港都用左好多年啦

仆你個街 又話得大東先阻到畜力 廢撚到

佢都係賣菜同講波算

西波一場 垃圾進攻

差d訓著

不可靠證人

基鈍carry

香港球證用既哨子仲係普通哨子，高質少少既聯賽已經用電子哨

大cup

咪係 歐沖同佢攞貨 拍住上 幾好

歐沖點會用佢啲貨

avout

堅sir唔換人

堅sir又儲印花？

3.4 1.83 4.0

堅爸仲有冇印花

大鳩頭又發脾氣

啲薯菜 沙律菜都要既

屌啦 旁述真係好撚廢

大頭你啤咩姐

王子咁撚耐都未拎牌

最佳11人

執柒左佢啦 三條on9仔

西波 西球證 西旁述

lag機

哇

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

垃王

成鳩日聲畫唔同步

1237人

德古
究竟季初點解三腳正選

啲旁述爭做mom?

大佬

屌 射起個波丫嘛, 射咩地波呀!!!!?

梁冠聰

咩料

上季N分鐘不失球

ww兄弟

大埔冇撚哂力都唔換

垃王又推人

肯換人未

場波咁鬆都可以仲係0-0

Foul哈利
WTF？

井川mark 唔掂

東方拉衫，吹罰大埔

3腳係有上身幾場既

咁撚大隻
唔撞得嘅

對住鬼佬就唔大隻架啦

笑死

堅爸訓咗？

又負呢下咁都冇12碼？

佢係肥

留返下場可以換6個

出toby啦快啲

有強仔嘉耀拉菲爾都唔換

呢下唔俾啦

我都壓贏過佢

鍾偉强ready

斷氣啦

王子成日衰呢啲

掛住睇波唔記得換人？

可惜了

對住艾華頓姐
又唔係艾華度

咁都唔入

點解罰球角球成日睇漏杜度

No goal 唔郁得咁濟

度度又頂到

笑死 賓特拿

屌禾埔差啲

屌你大埔個勢越黎越似比爛區絕殺果場

強仔in

強仔來了

讓鬼

沒得睇勞高瘋狂剷草

陰公

紅哂

出返拉菲爾轉3中堅啦堅叔

牛演好大聲

劉浩霖個頭

又硬抽, 射左有冇20次

6狗呢輪吹好多學界呀，又公正球有落地即停

屌佢老母

東方要絕殺啦

呢下靚

球證個樣好似道友

robson

Robson 個波去得咁快都無力？

動火了

９射完未呀

Everton 比啦on9

艾華頓心雄

獨食撚

杜度聯

艾華頓

食屎啦垃王

係元朗做開大佬 sor

旁證都笑

益撚左畜力

旁證笑下都俾大頭屈

黃梓浩真係麻麻

堅堅發脾氣

垃王係咪下季去畜力

兩年嚟冇進步過

0-0

有利安高，不了

還錢！

屌你老母 空前大閪波

兩隊都唔叻！打和啦super!

下半場頂唔緊，訓撚咗

對今日第一場無得比

港超最後比支那隊贏冠軍的話
情何以堪